［黃色經濟圈]我地係經濟上有無野幫倒台灣？

班共狗成日打經濟牌
搞到打民主牌就等如經濟一定唔掂
既然蔡英文當選香港人都咁高興
我地係咪可以為台灣做返d野？

連豬認證

用台灣產電子野

去台灣旅行

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

買佢哋啲軍火
Win-win

我都係諗倒去旅行同買日用品

但會唔會有更加具影響力及有系統既幫助呢？

支持反共店家